淑儀真係手足嚟，應該有份比資料美國政府

如果唔係點解制裁冇佢份？條友啲言論咁出眾梗係諗到自己個女喺美國，先至會出賣其他人

而且姐姐又成日去美國

Solomon都話姐姐係佢best friend